毛澤東全面進軍連儂牆

文宣，今日就要用毛主席同林病對賭! 全部Print a3 size貼晒18區!11

痴左好耐啦 old news